曼城一出力就追和, 根本champ 硬

利記入幾多球都無用啦, 阿古路一發力就追和, 今場至少入兩球

咪撚燈

我

鏝和波拎亞軍啦

燈

又補時絕殺攞英超

又中堅入波， 成隊都識入波， 點會輸

崩盤啦白禮頓

樓主猁迷

咪屈，白禮頓未失都仲仲有個勢

估唔到比美斯迷講到係廢柴嘅阿古路原來咁撚勁

球會版個個都勁

冠軍